大陸嚟旅遊減少，但每日150個大陸難民有冇減少？

革命尚未成功同志們仍需努力
直至要將所有大陸人趕回原居地
時代革命光復香港